# 20.1. palaveriin

- Aktiivi vai passiivi?
	+ Aktiivi
- Suomi vai enlganti?
	+ Englanti
- Next steps:
	+ Mikä osa on se, joka edistää dipan etenemistä parhaiten?
	+ Mikä on se osa, johon todennäköisimmin tulee vähiten muutoksia?
- Analysis/conclusions ero

